有冇英國巴絲呢個月尾返香港？

聽講倫敦可能好快會lockdown
大家幾號飛？

31

可能轉Manchester

始終都係支那人

我30飛唔知我地趕唔趕得切返

你搭cx？

依家架架機都好多支那人

都冇得點知唔知邊到有保護衣同N95買

保護衣仲有 你可以睇下依件啱唔啱

n95我搵唔到有賣

22 birm

命運的呼喚，支那人始終都係支那人

你邊到轉機

有冇人知lockdown禁唔禁外國人出境？

我24回家心切

唔該曬d保護衣咁多件有咩分別

想知

係咪都係倫敦飛？

係

應該冇太大分別 主要係防水 唔肯定係咪件件都防菌防毒

29號
睇到話最快呢個星期五weekend前lockdown
好擔心呀

好驚 希望倫敦暫時唔好lockdown住
Btw你買齊保護裝備未

想知如果德國轉機得唔得

聽人講non-eu citizens唔可以入境

如果轉機當唔當入境

我都睇到 不過未confirm既 仲有希望

28號飛， 而家好驚

你飛德國個程係咩航空 轉機照計唔怕

唉我30先飛 好遲

Toolstation

大家係咪都會著保護衣搭機？聽講過關要除

搭Lufthansa 由MAN去德國
之後CX direct翻香港

咁應該冇問題 lufthansa如果比你上機就冇事

我23 LH GLA->FRA
Cancelled

我買咗防護衣 眼罩 即棄手套
聽人話有啲要你除
又有啲話安檢好鬆俾著住
連酒精搓手液都可以帶上機

諗住一入機場就著住， 但諗過過關會麻煩

知唔知消毒噴霧可唔可以帶上機？

23號man飛返香港

唔入境都寄到行李？

諗住著雨褸就算

你係咪直航 我上星期已經買唔到直航

我都想著雨褸就算 知唔知邊到有賣

我都係amazon買即棄雨衣

咁巴打點搞

應該得 <100ml 就應該可以
不過以防萬一帶埋消毒紙巾好啲

有冇講點解cancel?

ebay有得買

建議check check flight status

德國好似好多都取消 記得查清楚

咁我帶定多啲消毒紙巾
同埋盡量可以既都唔好喺機上食野

有冇人知瑞士轉機有冇事

聽frd講著雨褸焗到hihi咁

利申29走

依家eu國家轉都好uncertain 所以真係check下最新flight status
你幾號飛

23號倫敦飛瑞士瑞士再飛香港

好驚英國lockdown 到時真係返唔到

之前漢莎航空已經買過張 倫敦飛德國再飛香港
但飛德國果程取消咗。。。所以要買過張

我上個星期買唔到直航要等四月先有，不過今日無聊mon下CX個網20有位就即刻轉左

有冇得轉早啲機票呀

好嘅 唔該哂

啱啱睇國泰 25號倫敦有直航返香港
1500磅

佢果陣都係連email都無send比我完全唔知cancel
我之後refund左買左emirates
£800左右

要加£5xx

到時返唔到嚟香港仲衰啦
我都係另外比多五百幾磅買過張新

冇啦，已經係最近嘅直航，28號都要加錢

啱啱見到國泰20號有直航 得返兩張咋！

啱啱check 好多都係一係德國轉一係瑞士轉喎

有冇巴絲坐阿聯酋

我直接上國泰app 睇一班機都冇

同埋用返不推文啊！！！

國泰仲有轉機返香港 但就冇晒直航了 啱啱講完而家重新睇已經賣晒

係呀，同埋我唔敢轉機，覺得轉機太危險
我啲frd買轉機係咁俾人cancel同改黎改去

28 birm -> dubai -> 香港

我 20號BA有冇人都係

轉機好容易被cancelled 最好真係直航

杜拜轉機會唔會都受影響？

有冇人30號返 cx 倫敦

記住不推文啊 屌

草定野食唔出街係屋企算
on9仔先返香港
走黎走去遲早奶野

如果要lock既話應該都好難捱到30號

有d驚

真係好驚

真係少淆底
買咗雨褸 手套 鞋套

岩岩睇暫時未有

上機前先著保護衣？但手套都要戴住！

大家記得戴手套！

上機前着定係出門口開始着？

啱啱check咗...
佢真係cancel咗我飛去德國班機
不過有自動幫我轉咗做第二班... 都係同一日飛

飛到就ok啦
點解我果陣佢無幫我轉咁仆街

可能係俾人屌到痴線先幫人轉

我見啲人都係上機前著？怕佢安檢個度要你除就麻煩

喺機場著就應該ok

係 上機前著！

真 英國同香港危唔危險唔敢講
但係機上面同俾人困左入petri dish無分別 至少12個鐘

有冇人19號Manchester 飛杜拜再飛曼谷再飛香港？

我都係28 Dubai 轉呀

機票幾錢張？

估個個好似你咁諗

個撚個人做佢做，執輸行頭敗家咁款

好煩呀 帶病菌返來

都唔明點解個個驚到即走，準備食物 留係屋企咪仲好，一陣上機俾人感染咗就好笑

但過關嗰陣會唔會叫你除

聽講會 所有上機前先著

但係喺倫敦機場好多人 航空公司叫我起碼早四個鐘到 話極度擠迫 但真係極度擠迫嘅話咁未入閘都賴嘢

我覺得走就唔係問題 問題係準備得充唔充足可以安全咁走
好似個班一返到去就十幾個人不適就唔好啦

唉真係唔知點 機場風險都好大

係呀所以建議去機場果程同埋到機場都要做足衛生措施

27/3 Gatwick 飛 emirates 希望淨係lockdown d pub 同地面嘢 唔好搞飛機啦 😭

點解唔留係英國

始終屋企人喺個邊 都會想返

屋企係幾間bar/pub 樓上，啲人成日係棟樓門口嘔呀痾尿呀，落街dum垃圾洗衫都驚瀨野。住鄉郊地區人都無多個就話姐，住city真係搞唔掂

希望大家平安順利返到香港
撘機戴n95係咪安全啲？

屋企人真係咁重要？
聽講去香港一程機票要$70000

City 好撚污糟

Dubai

其實lockdown係咪淨係唔俾人入但係俾人走
講真啲人走對英國冇壞 所以係咪唔洗咁驚住
究竟過幾日係會lockdown定close boarding gates傳到好亂
有份asm呢幾日deadline完全冇心情做
日日mon住機票新聞好辛苦

25 LGW emirates 驚到仆街

我覺得如果你有眼罩有雨褸嘅話其實帶普通外科口罩都OK

26 號finnair 經helsinki 轉
宜家淆到仆街

記得到時相認

why so?
見到好多人戴有valve嘅N95 發現原來呢啲口罩隔唔到呼出去嘅飛沫

中左嘅話NHS醫院唔收patient 唔test

28號Swiss

危啲喎 轉早幾日返啊

星期五london係咪真係會lockdown?😩24號機

我23號

人都癲 完全冇曬心機做嘢

我都係 淨係係咁睇有咩更新新聞

你都係London 飛？唔知佢lockdown會lock成點
唔知封唔封機機

希望佢係唔俾人入但俾人走

有冇final year 諗住pack所有野走？

如果係最後一年嘅話其實真係可以拎晒所有嘢走
睇死佢八月都未搞掂

喺度8年啦，儲儲埋埋好多野，有排執

我都24號 搞咗3日3夜先搶到都仲係驚番唔到

我驚我如果走唔到之後摺係hall成個月我會有精神問題

痴線真心今個星期會封左倫敦咩 希望唔好停出境機

唔係呀 會係土耳其轉機

我係本身香港帶過嚟

Ok

I’m sorry to tell u it’s cancelled

+1 依排晚晚都訓得唔好

其實比人走唔比人入對英國冇壞處 希望真係會咁

我就黎顛 聽日飛都唔知走唔走到

想問其實月尾走嗰啲有冇諗過到時點去機場？

諗住Uber

問題就係仲有司機出黎做咩？

件雨褸要幾時dum?落機即刻掉？

我都係杜拜轉 好驚佢轉機都唔比

你哋拋棄完香港仲想返嚟播毒？

邊到有保護衣賣？上面啲link冇曬

本身已經係外國讀書就叫拋棄香港？

ebay仲有呀

我聽日飛

有

有冇人知而家希斯路係咪好多人等緊？
定係好多機cancel左冇咩人係到？？

依家搭飛機好撚危險

我都係呢班

lockdown係講緊地區性戒嚴
唔係close border
封關一定係遲早嘅事
再唔係香港都會封英國
你仲有咁多日先飛 good luck

手足你會唔會走定留守？

唔走啦 依家條街已經冇人 同埋我幾日先出一次去買餸
飛返去仲危險

都係既 返同唔返都會有風險
希望呢壇野唔洗搞太耐

希望你哋唔好周圍走 有冇病徵都乖乖地隔離

其實飛機風險仲大
機場等加飛十幾個鐘

+1

轉早啦ching

一樣

放心，做慣毒撚

改回程機票唔使咁貴 補錢搞掂

有冇人24號 cx 自己一個走真係好驚好無助
食唔食飛 餐好

飛機

梗係唔好食 上到機點都唔好除口罩

手足喺香港受緊折磨嘅時候你哋喺邊
睇住佢哋受苦受難
自己就逍遙快活

係咪要個個留學生返嚟香港唔讀書先至叫做同心合力？諗嘢可唔可以唔好咁自私 每個人都有自己嘅顧慮 依家我哋係喺外國讀書返嚟而唔係去旅行返嚟 想講外國都有好多支持香港嘅活動 唔喺香港唔代表冇做嘢支持香港

又係度散播病菌

遙距就控制到香港政局？
國際戰線一直存在
香港政府依舊作惡
代表啲咩？
Ok 就算你參與海外支持活動
噉又要冒住傳播風險返嚟？
我寧願自己喺外國受難
都唔願意將傳染風險帶俾香港
一旦香港大規模爆發 你覺得死嘅係只係藍絲？

其實都係香港人返屋企啫 返去係佢權利

所有嘢都要同政治掛鉤嘅話咁冇嘢好講起碼我自問返嚟香港會自我隔離14日 你寧願自己係外國受難唔代表其他人要受呢你呢套 香港人想返自己屋企有咩問題

咪係囉 支持香港革命係岩 但唔係所有嘢都要同政治掛鉤

如果心急走嘅其實可以試stand by

係呀 cx 8點

希望你地趕到
中左武漢肺炎之後黎香港一齊happy

至少早四個鐘到

我聽日夜晚9點機返，諗緊到時係架機到換唔換口罩好，聽講口罩最多用到4個鐘，唔知真定假但又驚換果陣瀨嘢

Emirates 星期三起停所有航班？

係 而家要再揾機票走 本身28 birmingham 走

same 我即刻轉qatar airline

我都轉咗qatar 27號

我25號 希望唔好又取消

如果心急番 咁樣飛之後叫佢off load 行李唔知得唔得

本身今日turkish airline由man返香港，cancel左

依家唔停喇

回來播毒你地去得英國唔好回來啦，落地生根啦好嗎唔好變埋同另一種人一樣

留學生去讀書唔返得黎？ 去exchange 嗰啲係咪都要落地生根？

點解你把口可以咁臭

咁最後搭咩

有無人27 qatar LHR -> Doha -> HKG 但係起 Doha 等7個鐘好似我咁...

英國巴留名
唔建議返香港 自己留左係度 舒舒服服唔出街

其實返嚟只要守規矩隔離返14日就無問題，唔好似d仆街返嚟又唔守規矩之後屌柒人點解歧視自己就得

同地點但24

7個鐘點過... Doha 有無也食

有冇人知泰國轉機使唔使咩醫學證明文件/醫保

27 BHX -> Doha -> HKG 勁驚又比人cancel

無發覺自己打錯 25 先啱

好似要 聽講過

不過轉機未必 入境要

我自己暫時查到好似轉機都要100k USD保險
睇嚟又要book過機票

cx最穩陣 番咗嚟香港先算

有無人25號飛qatar airways 2點個班

有冇人知倫敦邊到有護目鏡買
amazon遲左 聽日飛

agree

最閉唔守法同染病番黎既比率超高

可以入嚟傾

成班社會垃圾